有無人5月頭去東京？

因為某啲原因由兩個人去變左得自己去
想搵人一齊遊東京
行程未plan 去邊都得
但求有人同行就心滿意足

3唔識7, 同你一齊去, 覺得好危險

我都係想有人一齊去 開心下

我

幾號去？

4月30呀

你係巴？

係 唔記得利申

危唔危險一件事，去旅行要淪落到要對住條三唔識七既人成個 trip 仲要扮哂 friend 咁諗起都覺得戇鳩。

無人話要扮friend，唔啱隨時可以走

好老尷
利申 同老死去

12-16